聖誕搞香煙到會有冇得諗，十人香煙套餐吃勻萬寶路所有口味

愛党愛国，食紅雙喜啦

老衲開始技窮
唔食大陸煙走去食萬寶路

軟中華
牛逼死了

日日諗埋啲19嘢
江郎才盡

老衲-食萬寶路，你食寶路

冇

有就要所有牌子

黃鶴樓
芙蓉王
雲煙

杜蕾斯搞返隻煙草味避孕套有冇得諗